新手買股，啱啱入左5萬蚊牛

想知有咩要留意

買左咩？

53772

0.042入 應該幾錢放好

新手係要交下學費

樓主可以坐陣先

坐到幾時放

睇你貪唔貪

唔使放, 一陣打

可以擺到聽日
月供大法

麵神買熊你就仆街

食埋聽日

清, 面神入熊, 樓豬入牛, 點仆街?

真心定假膠

擺咁耐

賺到仆街

約定經紀睇樓

驚咪下晝食半留半

賺到含家都仆街

承你貴言

琴日臨收入隻熊，到琴晚老美跌到傻，心諗終於可以食餐好啦掛。
點知比麵神點燈，而家等食屎

係，搵經記睇定自己仲供緊嗰到

屌好賤

好似停左

買之前要問麵麵

賣左，入熊先

未學行先學飛

先學跳

其實咁辛苦先攢5k
又驚打把

日賺5k我滿足了

諗定投資移民加拿大定澳洲

要留意收回點數，有機會變廢紙

等跌

快啲跌

知道

留名學嘢

教訓

約佐經紀睇樓未

係兩粒鐘！

玩反手通常都仆硬街

唔是掛

可能你係例外呢

希望係

睇小 大DODO實力

想問下係咪升左就賺硬？有無話升幾多點先賺？

賺個%點計

升咗又放到咪賺硬, 唔放倒跌咪輸

你真定假?

第一次買就發達，之後就會問自己翻工做咩，之後全職炒牛熊證，有輸有贏，到最後一個大浪輸晒，通常係咁

呢個po d人識計warrant cbbc fair price就唔洗到日日叫春啦
Btw賭大細洗撚識計咩

你想唔想聽我講真話？其實我有個更好既方案

酸

咁點解唔買大細

我覺得買大細會易贏啲

其實你不如去賭場賭錢算啦

冇圖都吹到三頁,咁多人陪佢傻

睇黎你會仆先過樓主

次次止蝕 應該可以玩返十年

點解唔買大細2分1機率

賭大細得兩個outcome唔夠好玩

唔好掂牛熊，窩輪，最終一下輸光

講

咁玩咩

正股only

0.056仲唔走

走左好耐，持緊熊

賺少少好走啦

你講佢隻熊？

樓豬5萬隻牛

一早走左啦佢

想問用富途買長揸嘅股票定用銀行好

富途今朝

今朝做咩

冇野
好好
del左留言冇發生過

十年後一蚊都冇 無嬴無輸

5萬交學費先

預左

叻仔好快你就會發現錢就係咁易賺

叻仔,諗定去邊到渣渣聲攬女鋸扒

最後兩分鐘 走牛呀 快

唔使走,擺一晚,聽日可以試車,再擺多晚,後日睇樓

腩清佢熊黎架喎

睇劏房
講笑

我揸緊熊喇喎

揸實，遲啲支爆drop to zero包你有錢過誠哥

咁你等捱杯面啦

5萬本
十年後一蚊都冇
都叫無嬴無輸???

5萬可以玩成十年 抵到爛

多餘錢黎姐輸哂都對生活冇影響

牛熊其實點玩
好似好高風險咁

我寧願你捐出黎買口罩俾有需要人士

買大細，連登仔係咁教

發達靠牛熊

咁近收回價

牛熊證未即係大細囉 唔係升就跌架啦

遠牛穩陣
近牛發達

贏幾多暫時

留名睇斬手指

幾千

約aa狗睇樓

留意吓去ifc路線

都話閒錢黎，輸左就算

純粹係個人意見，其實我覺得與其用$50000買牛熊咁大風險（特別係依家呢個時勢），不如穩陣少少買輪仲好，係呀如果俾你買得中真係隨時反幾番，但萬一買唔中就咩都冇曬。輪就唔同，雖然佢個升跌可能只有牛熊1/3，但勝在夠安全，而且如果見到牛市，你係會安心咁放係到等佢升，唔洗好似牛咁又驚佢聽日唔知升定跌又驚呢樣個樣

輪仲仆街過牛熊
你不如叫佢玩細期仲公平

指數lc啦

點解咁講？期指要補倉，賺得又唔係多

平平地買指數LC同LP咪算囉

買正股啦！

r.i.p 樓主

希望係假

今朝又大升

已放

叻仔

多謝你 有得升了

等佢升多陣再入牛

入熊，打錯

交5萬蚊學費先?

暫時仲賺緊

0.42先放

幾多?

+8000

入左牛